{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036290",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=55088&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "연신내 쏠"
    },
    "text": "未成年者と原本身分証がない場合、宿泊施設に入室できません。 宿泊施設ではペットは絶対に許可しません。 また、同性も未成年者は入室できません。 駐車場は保有しておりませんので徒歩でご利用ください。 地下鉄は3号線と6号線延伸内駅が近くにあります。 客室の内部施設ではNetflixを無料で視聴でき、2人用室です。 追加人数は許可されません。 客室ごとに 1 台のコンピュータがあります。 すべての客室にはバスタブがなく、ペットは絶対に許可されていません。 一般室と準特室はランダムに配置されます。 PCとNetflixはサービスのためのものですので、問題がある場合はお部屋の交換は対象外となります。 フロントおよびその他の施設は3階建てなのでエレベーターはありません。 アプリによるキャンセルは当ホテルとは関係ありません。",
    "QA": [
        {
            "question": "未成年者と原本身分証がない場合、宿泊施設に入室できますか？",
            "answer": "未成年者と原本身分証がない場合、宿泊施設には入室できません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではペットを飼うことはできますか？",
            "answer": "宿泊施設ではペットを飼うことは絶対に許可されていません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は同性の友人と一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "未成年者は同性の友人と一緒に宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、当施設には駐車場はありませんので、徒歩でお越しください。"
        },
        {
            "question": "最寄りの地下鉄駅は何号線ですか？",
            "answer": "最寄りの地下鉄駅は3号線と6号線延伸内駅が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で利用できるテレビサービスはありますか？",
            "answer": "当施設の客室では無料でNetflixを視聴することができます。"
        },
        {
            "question": "客室にはバスタブがありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、当施設の客室にはバスタブは備えられておりません。"
        },
        {
            "question": "追加人数を宿泊させることは可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、追加人数の宿泊は許可されておりません。"
        },
        {
            "question": "客室にはコンピュータが備えられていますか？",
            "answer": "当施設の各客室には1台のコンピュータが備えられています。"
        },
        {
            "question": "フロントやその他の施設にはエレベーターはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、当施設のフロントおよびその他の施設は3階建てで、エレベーターはありません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 264,
        "QA": 387
    }
}